有冇人返工日日比人屌

我個位返工經常比人屌
仲要比人屌唔係因為我做錯野
而係其他人做錯野但都係入我公司數
跟住我就負責比人屌
上頭又射波 推細既出去頂

妓女

Same, 人工包屌

垃圾

Same